有冇人知道呢個舊女演員叫咩名

張曼玉

摩亞？

有7,8分似,但好似唔係,我估應該意大利演員黎

葉劉個頭仲停留左喺古代